中出羊子去左邊

平時見佢日日J女，又係咁小動物小動物儍的嗎，今日佢突然玩失蹤？

做左傻根既女人

佢block咗你嘛？
你有無話佢做唔到小動物呀？

仆街我只係話個page日日扑野，D醫生好難安排佢變性喎

by the way其實小動物一詞係點來？

咁咪即係話佢做唔到小動物囉

可愛、好J咁解啩，佢話自己係咪有J就做唔到小動物，無人錫嘛。其實唔熟佢嘅嘢，純粹當有人share佢啲嘢，就會睇吓咁囉。

佢份人咁儍的嗎，比佢真係做到小動物肯定比反同組織當笑話

佢都唔care反同組織啦

去咗中出樓主呀爸

屌搞到我又要開新AC去再嘲笑佢

其實要搞清楚錯，gay同想變性唔一定係反父權嘅

咩父權話？

其實邊個係餅餅同羊媽媽？

羊媽媽

餅

即係點呀？

鍾先生

中出羊子=餅餅=羊媽媽？

餅 （oreo）即係佢條女
羊媽媽唔係佢老母咩？

佢都有女，咁求班兒登仔心理陰形面積

根本毒撚無女嘅問題係關個格事，多過佢地個樣。睇吓阿源決定唔再隱閉走出去，都搵到工識到女朋友，仲結埋婚。根本係佢地自己專揀啲「ig女神」，無啦啦撩人話你好靚、條腿好長，人地唔理佢，就話人地係雞

講起，其實台灣同運都有人話過，係咪威猛大隻仔仔、青靚白淨清秀beta male光光鮮鮮咁走出嚟，先叫唔失禮人？要知道X性戀只係用嚟區分性取向，本身係一個個好大嘅群體嚟，唔通樣衰就唔可以為自己性取向平權咩？ 所以話呢，同性戀者都可以好「父權」架

但佢個格真心極度典型毒撚兒登柒格...